我係tinder配左十幾條女

但全部未搵 點先可以做到炮友 求教學

求其搵張靚仔相做icon

直接叫佢哋出嚟見，出得嚟見到你個樣唔走，之後多數食得

利申:鳩up

3成sale美容plan
3成sale金融產品
3成sale保險
1成假相豬西

係唔撚係架

但我成日係連登見到啲人話係tinder 識到sp

一次過約哂同一日同一個時間出嚟

屌 咁一開始講啲咩先 點無啦啦約出黎

上連登勿認真

係有，仲唔少人上去搵食，但係都睇要照吓鏡嘅

保險,金融雞全部都食得架,不過你要夠靚仔有D錢咁

搵sp都要錢 我叫雞唔撚好

玩左咁耐都冇遇過呢d 全部正常女仔